大家無血性，點解唔為被磚扔死既羅伯平反？

藍屍成日拎羅伯黎講，我都覺得羅伯死得好無辜，成日俾藍屍拎出拎講。
連登仔係唔係有義務為羅伯平反？
1。點解羅伯當時可以咁氣定神閒地企起扔緊磚既藍絲既前面影相？
2。點解羅伯唔去立即阻止後面扔緊磚既藍屍 ？咁羅伯係唔係鼓勵暴力？

比卡超講得岩

btw啲扔磚藍屍拉咗未？無戴口罩都捉唔到？

佢個頭自己痴去舊磚到，點幫佢平反

希望佢下世投胎做中國人 十世都係中國人

問下羅伯比磚dum死果陣，民賤聯啲議員去左邊，係咪嘆緊冷氣

自己老豆老母起外國曬太陽，但羅伯就要比磚dum死，屌你老母親中派嘅議員

连登甲由…、
妣D砖🀄️吖啰伯。

唔该、

其實條廢老係自己攞嚟
先唔理係邊個嘅磚掉死佢
當兩班人馬開片嘅時候, 仲企正中間拍片, 佢擺明有份參與武鬥喇, 正常人唔想參與都行埋一邊啦

人死咗大家都唔想, 藍屍就係度消費佢嘅死, 就連所謂為佢平凡嘅集會都係笑騎騎就知咩料啦

意外死係一個遺憾, 但條廢老絕對唔係無辜

屌好撚似

藍屍當佢係condom

嗰日係工聯會麥美娟叫啲藍絲出嚟衝
第日就有人死咗

渠番鬼名字、是robert, 请给一点砖中luo拔
🙏🙏😅🤣